單單蝕, 比華利山輕鬆蝕600萬

【蝕讓之城】比華利山別墅2350萬易手 業主蝕讓458萬
買樓日日蝕, 單單蝕到飛起

大埔比華利山別墅連錄蝕讓成交，土地註冊處資料顯示，比華利山別墅萊茵道雙號屋，面積2031平方呎，屬5房3廳間隔，日前以2350萬元易手，呎價11571元。原業主於2010年以2808萬元購入上述單位，持貨10年，帳面蝕約458萬元，若連厘印費（119萬）及代理佣金計算，估計實質損失約600萬離場。

資料顯示，新買家登記姓名為FU KOR KUEN PATRICK，與馬主傅果權英文姓名相同。

持貨10年，帳面蝕約458萬元
連厘印費（119萬）及代理佣金計算，估計實質損失約600萬離場輕輕鬆鬆蝕600粒

呢個盤啲風水差成咁

唔賣咪唔蝕囉，邊有咁蠢嘅人㗎

買樓都有得蝕 仲要蝕成六球野

計埋租無蝕/蝕好少

比華利山出名即買即蝕，接火棒果個一樣蝕

好奇怪，唔知點解香港計法係覺得住咗十年唔使計租住成本

比華利山不嬲都係死場黎
買親唔係平手走人就蝕

維景灣伴，原業主於2004年1月，以約408.4萬元購入上述物業。持貨約16年，現轉手帳面獲利約1,051.6萬元，物業升值約2.6倍。

成個別墅整到一排排墳墓咁樣
都唔會好意頭好風水得去邊啦

賣車都蝕啦

比華利山有邊間係會賺錢㗎

點解仲平過十年前 咩事

賺租

點解可以蝕足咁多年

600萬租10年

5 皮嘢一個月喎大佬

2000呎喎

呢下嘢就香港犀利啦，啲樓係無折舊反而車有，所以先買樓日日贏咋嘛

2010金融風暴啱啱完咗買，你嗰陣去非洲買樓都賺啦

第一次見識離遠睇係點
係有fd 暴大畢業
叫成班中同去影相
上到山頂離遠望到一堆墳咁
一問先知係比華利山別墅

真係好唔老嚟

唔見六球都要賣，佢都走得幾急下

5皮租個爛鬼比華利山

但現實係好多人賣盤唔計租剩計持貨都有賺

分分鐘去買北韓樓都有賺

同一個 budget 可以租中半山地段千呎三房啦，四人家庭夠做之餘校網又靚

有錢人急放移民
係得啲窮撚係到討論居屋接火棒

你日日po蝕讓，樓價都唔會冧架

有啲人住到風生水起
其他地方賺咗
蝕賣換樓啫順手

好creepy

蝕讓不等於樓價冧？

@盧公子

你d別墅點

你可以focus 係一，兩個單位既

師傅你d logic

1皮野租400尺抵呀

如果係其他人開po你可以話我無logic 既

樓主係大淡友黎

計左稅同管理費未？

實況

經濟樓市事實上差

比華利山別墅（英語：The Beverly Hills）是香港的一個私人屋苑，位處大埔三門仔三門仔路，由恒基兆業地產發展[1]。項目分為三期發展，總樓面面積為116.4萬平方呎，共提供535座洋房[2]，其中第1、2期共有372座洋房，而第3期稱為富匯半島（Légende Royale）則有163座洋房。

如果個535個業主夠硬淨死都唔放齊心既話 佢地係咪唔洗蝕呢

所以連登仔最醒目：住公屋

呢個不嬲蝕開

點差法？

呢個盤係咪有史以來搵最多風水佬吹奏嘅一個盤？
都幾諷刺

你唔講我真係唔知

係,公屋得天下,租樓日日賺

個觀音夜晚
你覺得係咩樣呀

筲箕灣Lime, 對面都有幾棟古怪嘢

但係又好多星住呢度

賣嗰陣好似係sell風水好

呢個先真

成座墳場咁

細過去大埔踩單車,隔住個海望,真係以為係墳場嚟

全部反話

佢每月管理費先得人驚，樓價升幅都cover唔到
貼錢出黎，倒蝕仲慘過租屋

笑到肚痛
風水旺財

你指龜頭Bob同謝繼聰嗰班CCTVB偽人？

大家都大埔,康樂園好似高級好多又冇咩聽過蝕讓,呢個盤咁未聽過有人係賺

仆街 新娘潭咁猛鬼都可以sell係好

未聽過呢個盤唔蝕

唔計

康樂園夠舊 所以小蝕讓
較新 sell luxury 嘅 別墅盤 好似天巒 whitesand
都係蝕讓多

未計10年既升幅 理應升多一倍
條傻鳩最少蝕2千幾3千幾萬

香港有d 洋房盤係無乜點升 唔知係咪d 大陸人唔買所以炒唔起。之前見過赤柱富豪海灣d 靚盤都係蝕讓風水唔好

個側太差，明明住別野佢係每層都好細咁，大埔太多好盤好過佢

咩樣

其實別墅盤通常蝕讓係因為無得僭建
康樂園同村屋全部天台屋加掘地牢都得
閑閑地整個私人戲院
別墅連整個大櫃喺天台擺嘢都有限高度，花園又唔整得玻璃屋，一整管理處就出信要你拆，梗係無人買，最後只可以蝕讓

謝安琪 Janice Man陳豪 雷頌德 徐淑敏

豪宅, 別墅, 洋房呢d不嬲成日跌
比華利山更加嚴重
正常剛需都唔會買呢D喇
升得急果d都係上車盤同換樓盤
10年前d上車盤而家都貴左起碼5,6倍喇, 就算冇都只係跑輸大市姐, 點會蝕

山頂南區9成都升到痴線，通常中伏既一係垃圾地區，二係新新地一手嗰時太貴。

其實主要問題應該係對正水泥廠
個水泥廠咁近其實免費都唔住
唔明買來自住係咩心態

個次同個fd 睇幾間南區豪宅d 經紀佬話大陸人嫌南區返大陸太遠所以搬晒去九龍站貝沙灣個d, 得返香港人鬼佬住。有幾個盤都升得好晚差過貝沙灣

水泥有乜問題？

要sell風水
風水一定差la

不如揸車每程計返自己跳錶 可能有賺

可能業主其他蝕得仲甘呢
冇錢咪周轉下囉

你又唔計埋，原業主俾左筆首期加上每月供款，損失嘅嘅投資回報?

最慘係出面其它樓昇到hi hi

2010年坐到2020輸埋出面個昇值先傷

隔離大尾篤村屋最少都昇成倍

遠睇成座墳頭咁....

係比華利山別墅, 唔係比華利山...

應該係租？

個別例子 風水差

比華利山別墅 出哂名 , 間間都輸
佢升市都可以唔升

隔離就一個墳場點買

個則好似好差，好似話得四百尺

呢個盤特別閪,咁多年都唔係好識升

地點問題

陳豪搬走咗好耐
而且依班人都唔算咩星啦

雷頌德 left

比華利山不嬲都係咁

好似揾到錢後已經搬左去南灣既嘉麟閣，真有錢人地段

陰地做偏門咪越住越發 你睇下娛樂圈果班

拿拿拿
lihk d 樓post 一家唔可以信
出面跌到仆直
Lihk仲可以用新盤同 唔同座數 黎吹話升緊
仲有, 哩d 跌 post 無人會 reply,
哩d 升post 就係咁話升
收皮la, AA 狗